奉勸年青人真係唔好吸毒

是咁的
話說早幾年我爸爸成日都去蒲
佢真係幾廿歲個人都唔化嫁WO,成日落去嗌到喉都沙
問親佢都話自己冇TAKE野,但係成日個鼻哥窿都有D白檬檬既野
上次佢去尖東蒲,係咁嘔,一路嘔到去佐敦,嚇到我大姑媽死下死下
最後反哂白眼都係我幫佢CALL白車
果期成日話有炭疽,我又唔識,好彩我有個防毒面具炸
聽佢講佢話去玩果D人十四五歲又有,四五十歲又有
個個飲到醉哂就係度媾女索野,個個都玩到樣衰衰精神失常咁,都ON99
果陣佢地晚晚玩足四五場,有時仲話玩埋早場,朝朝玩到八九點,我都唔知佢想點
佢地講個廁所先好笑,晚晚排長龍,排十幾分鐘,跟住個屎坑仲要塞嫁WO
D人飲醉又係個廁所度四圍嘔,去完廁所又唔洗手,臭到死
但係個廁所就真係咩人都有,1個廁格有八隻腳,咩四腳獸真係唔夠佢黎
D廁格多人到真係想痾要埋堆玩囉
係果度個個當正自己地頭,拎住一包二包四圍走,有次HIGH到勁HAPPY果陣突然間開哂燈話差佬查牌
咁就大檸樂喇,我老豆就係咁比人的左入去搜身,佢將包粉夾左係格甩底諗住唔多覺啦
初初比差佬搜哂成身都冇事既,佢都鬆口氣
點知冇啦啦有隻警犬撲埋佢去個海膽果度係咁索係咁索呀咁
就係咁我老豆就入左去坐,到果時先識驚,識錯人就係咁
所以我細個果陣又比人打,又比人蝦,都冇爸爸出黎幫我
我一直都同佢有書信聯絡既,不過佢字又唔識多隻,寫信成日打哂交叉咁
星期六有雞翼食佢話唔錯咁囉,希望佢出返黎果陣戒左果舖癮啦...

Hey
你老豆索茄

唔係唔係

你都似high咗嘢

Everbody say heyyyyyyy

你講野都1999